PEGの回
===

バックトラック､構文エラー

invalidな構文を入れるとバックトラックしていきバックトラック失敗する
=> 構文エラーなのか? バックトラックに失敗した(パーザの実装が悪い)のか?

# 関連研究
- nofail (three value)
- four value
- ラベル付きnofail

## エラー回復

# 提案手法
- throwオペレータ
- ラベル選択(マッチと取りうるラベル)
- rescue

# FAQ
EConstの削除処理 (1文字ずつ??)
